原來雞蛋可以咁樣玩！！

推一推

推

咁撚變態 下下加頭髮

好似落降